次次棄裝都肉痛嘅入

用平時拎貨嗰啲智能櫃有冇得諗?
變返街坊裝、用膠袋袋好先放入去
就算有cam都無乜影響
再唔係可以用運動場/泳池locker
安全離開現場
第二日先返去拎
好過掉咗佢一定拎唔返

會唔會好大風險?

十

一

賀

佢

老

母

啲

裝

又

貴

搵個花槽埋左佢？

有啲係過唔到夜

一早有人咁做
但返去拎返就要小心
最好搵朋友分開咁去踩下線先

難

印尼有裝咩

買

放草叢/ 公廁水箱都得

你會唔會再用返?

聽日運動場怕有popo借用。

寧願手足棄裝

唔係話體育館咩

其實唔洗埋

可唔可以講下有邊啲，驚用錯

打爆左智能櫃個cctv先

搵啲位收埋算喇
拎到就拎，拎唔到就算啦
聽日大日子咁多手足
有幾多個可以擺？
講完出尼個個去到無得用有咩意思

放開路中心花槽位
又試過地盤入面

後巷搵位啦屌

有cam ，勿試

人最緊要

無連登 > 用Twitter #101LIHKG
香港人 萬事小心

近內外運動場ge
你明嫁啦

咁樣啲狗咪會注意噴左CCTV嘅嗰啲智能櫃嗰度囉

Push

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

預早一日擺定裝

各位和理非有需要嘅話可以落樓下幫手，帶gear上自己屋企keep住先。
勇武手足就輕裝走。
狗唔可能知道並衝入你屋企搜你，連街都冇出過嘅人

咪係到講

速遞啲智能櫃得佢地先開到擺貨入去架
點樣打得開

古代咩

智能櫃基本全部大陸公司營運 你話呢

上到山大把位放

東涌試過 唔洗埋 搵草遮就得
最後搵得返
但落左兩日大雨啲罐唔知有冇事

智能櫃隔離通常有cam

係犯法架非法傾倒/排放污水都係犯法要上court. btw好少事，罰錢架咋。 支持

咪一樣 而家運動場支Cam喺大陸嗰款人面識別

生油廢油係邊到入手？

求其搵啲後巷、冷氣機頂果啲暗位收埋，遲啲拎得返咪拎

問題喺多數大陸公司營運

放落水箱仲用唔用得返啲豬嘴

公廁水箱....

好似打機咁

祝各位巴打 今日武運亨通

其實可以放低係某啲位，之後搵信得過嘅黃絲長輩幫你地去拎返，上咗年紀嘅人=無撚敵

用膠袋裝住，搵棵隠閉D的樹掛起佢？

果d 櫃放唔到過夜

以前細個食煙 會放喺大廈消防櫃嗰度 大家可以參考下

全部都有cam

用防水袋包實
求其擺花糟位 影張相 第日返來拎啦

唔同人拎有無幫助

膠post

我依家只帶豬咀，一個新罐，一副泳鏡，仲有手套，面巾，保鮮紙，急救用品仲有兩支水就算，
頭盔同防彈眼罩都冇再帶，
已經棄過兩次裝，一次成個袋俾隻仆街狗扯住，送撚左俾佢算，
一次早兩日開波前周圍都係狗搜袋，只棄左豬咀，翻轉頭諗住執翻已經冇左，
好彩之後係現場拎翻個新可以落場，就算搜袋其他野佢吹你唔漲，唔比去游水呀

聽日小心康文場地

mon post 狗全面進場，唔好係度講啦

之前放左喺麥當勞洗手盤下面
攞得返

要睇清楚有冇cam！

無頭盔又無眼罩唔好行咁前喎
萬一中頭就好大鑊

打開消防喉轆個d 位放

放行良心店?

香港冇日本d locker....
我都諗過

擺買中國貨, 仲有效過衝.
同佢鬥埋長命添

其實商場LOCKER都得

我平時交收都係放嗰啲，唔係順豐

[url]生油就買姐 廢油就難啲，但平時車房門口一個個油桶都係裝廢油。[/url]

一定有

開遮，冇得驚架啦

Ziplock 袋！

防水好重要，d人可以幫你執，你又可以返去執！

好靚呢個女仔

其實 加少少想像力
有咩空間係你成日行街見到
但又無咩人經過
呢個答案 你自己知就得啦

求其搵個陰暗位掉唔好？

我宜加淆淆地....
今次係堅淆 搵人震下軍心....

棄裝
全身而退最重要
物資隊係幾百萬港人
補給有

唔用密實袋

商場locker放過夜好貴

有cam

智能櫃唔係收貨點開?

屌你老母棄裝撚樣 而家D裝越嚟越難買
自己醒目搵個草叢收埋啦
第二日一定要攞返 請珍惜自己D裝備

罰千五姐 比得起有突

連登多咸濕

搵間平嘅酒店過夜，等風平浪靜先走，又可以休息，又有理由係現場出現。

而加啲酒店咁平。

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

隨時平過棄裝。

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

老一輩拎最好

人緊要過裝。

知道，但我仍然覺得留人緊要D。

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢

康文署果啲好大機會爆locker唔俾留過夜

問題係買唔返
唔係錢既問題 係你想買都唔一定有貨
咁棄完下次點？

所以先要諗方法keep裝
好似6月個時大把貨 未有問題 個個都話棄裝架

我唔肉痛 但係買唔返

根本好多時候就唔使棄裝

你有錢唔阻你
但難買㗎嘛仆街

因為根本好多偽前線就當啲gear係condom咁

你唔使掉落垃圾桶，掉去一個偏僻嘅位置，到時就可以回收，或我呢啲人執咗去

利申：勸人唔好棄，比人屌過

上到山 我都返到屋企開埋部ps4

冇裝既人可以做咩位

推

遮骨造箭，丫义彈射，射程十米，水馬陣內，
黑狗開槍，用箭還撃，以武制暴，若然繼續，
磨尖遮骨，遮骨有坑，快速放血，切勿使用！

泳池呢?

好似全部都過唔到夜

智能櫃有cctv

裝係其次，心態勇武最緊要

啲狗黎之前搞掂其實唔洗好多裝備都ok

智能櫃有cam

俾狗拎左嗰啲會唔會有指紋？

記得幫手倒油

用密實袋

你擺去山邊好過

食雞，隨街執裝

24小時gym room

放邊都好，記得乾淨指紋先

入密實袋埋可以

運動場10點會清

錢財身外物

Pish

諗得過 推

其實我主張唔帶裝多D，又唔會浪費，又易D換裝走，一放TG咪轉場囉，仲洗咩死守

十一革命 撥亂反正

棄嘅時候唔捨得
諗下保釋金仲貴就會捨得
香港人一定會買翻俾大家

係咪on9 - - 係度討論俾埋地圖D 狗去搜- -

其實有樣野係可以令你直接隨處棄裝，第2日都搵得番
不過唔想公開講，講左有部份應用就唔靈
如果你諗到，麻煩唔好講出黎
已講得太白
自己上 amazon搵 hkd一二百蚊有交易

係倒都唔好倒係路面啦
倒係狗屋前 黨鐵前都可以諗

我重申咪撚爆出黎, 你會害死人
你聰明都唔使唱通街
爆出黎五雷轟頂, 立即生癌

有唸頭

康文都過唔到夜

阻埋自己人增援同散水呀
黨鐵已經無得搭連路都封埋邊個會仆街先呀
spread llm咩

掉左就最穩陣

搵個公園收埋, 黑社會D毒品都係周圍收埋

全民帶大背囊please

軒尼詩道275-285立x大廈門口密碼R1245 留意大堂𨋢位上cctv只向街 平民裝基本上自由出入 除好裝備 包好去 先撳密碼 每日7am 10am每層清潔 7pm看更 巡樓 天台冇鎖但看更必巡（每層出𨋢右手邊樓梯有大垃圾桶 每晚8pm 開始有姐姐清垃圾） 夜晚藍絲老看更較麻煩。手足急還急冷靜智取。

人冇事先可以做世界冠軍架嘛

唐樓頂層乜都冇嘅，就可以擺

去餐廳食個飯，唔記得攞走背囊，下次攞返

好似啲大陸人咁，搵單車鎖周街鎖住個行李

智能櫃一定有cam

泳池locker唔得
每節清

有cam都無乜影響?

手足有得諗

比身邊中年人士吧

其實自己去啲隱蔽地方收埋咪得囉

唔係有cam咩